[我係納稅人嚟] 大家退到稅未？

仲未收到

唔洗交稅

還我血汁錢

2016/17 最後評稅稅款 - 稅務減免 (所謂退稅) - 2016/17 已繳暫繳稅 + 2017/18 provisional

所以唔會真係有 cheque 畀你
除非你上年交的 2016/17 provisional 咁 cover 晒 2016/17 final + 2017/18 provisional